點解要屌消防唔係黑警？？？？

消防都係想救人
點解唔係屌差佬
一個因為黑警濫權問題（其中一個原因）而企圖跳樓自殺既人，俾咁撚多差佬圍住，姐係不斷挑釁緊佢既神經，所謂既談判專家好似好專業，但咪又係差佬，阿豬阿狗讀個course就做得

再者，我話撚知佢專唔專業，我依家就係唔撚相信班毅進仔既職業操守

冇錯，佢係自殺，

但差佬一定係幫兇。

推

因為有人想分化囉

（好撚重要）五毛想將槍頭轉向消防！！！！！！

兇手不只一個。
中共、林鄭、建制班垃圾、政治冷感既港豬、黑警，
你地全部都係兇手。

黑警仲要戴埋盾 想點？？

推一推先